[不悔]感情/家庭問題有問必答,我遇過好多人和事 拍拖/人事紛爭/心計

大家好,我date過好多次...溝過好多女...
做野又見過好多三山五嶽,有富有窮,有金融老千,有麻煩8婆,有背景既又有,名門望族又有
你有問題儘管問

回回帶我既youtube系列：

冇收錢，冇廣告，純粹係我經歷左好多野，上左連登好耐,想回饋下，同大家有問必答姐